[講到冇氣] 女義士可否唔好企咁前

完全唔夠跑 同埋人地針著女人來搞

如果有信心跑贏班狗既 歡迎

唉

要走得快

又唔係要突破防線 又要企係到你眼望我眼 班狗開哂咪話叫散唔係狗衝 點知又唔夠人跑 又捉一個番去打 3個月黎日日重複

唉

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

Push

心痛

咁點解冇人救人？

都唔想講
講完等於冇講
俾狗搞自己又特別蝕底又挫士氣

唔好化妝、唔好著裙